我係20歲犬儒，你問我答

有咩特別

背叛香港人收錢做狗係咩感受??

你既身份同你出過咁多on9 post有冇關係？

你誤解咗犬儒嘅意思

犬儒唔係指黑警

仔搵老豆未
未就死撚開
打撚埋你

星星之火 可以燎原

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

可能有人唔知咩係犬儒

港豬與港犬 | 極權下的精神病 | 港式犬儒主義

打撚埋佢+1

拒絕犬儒，要企係雞蛋一方

咁想畀人問，係咪真犬儒都成問題

唔敢同中共鬥

條片話Cynicism 係會雙方都各抽五十大板咁你唔敢批評另一邊，有幾咁Cynical